香港寬頻死咗?

問佢話有緊急工程做緊

有冇人一樣係咁